香港廢老又屌狗又強姦自己個女又係地鐵放火重為撚過伊斯蘭國

高汁

老康認同